陸浩明俾人個感覺真係厹格

純主觀純偏見

成日flirt肥媽

佢女友幾正

佢做主持都係10句中9句擦哂d 女鞋

係地鐵見佢真人同個女人一齊，只係似一樣野：九宮格